# Spring Boot 护卫家族系列

```
    1.钉钉报警starter插件
    2.Swagger API 管理
    3.全局异常处理, 异常定义
    4.Shell快捷部署工具
    5.SpringBoot事件监听
    6.Redis分布式Lock Cache工具
    7.MyBatis自动化代码生成器
    8.自动发布简易操作工具 
    
```



